聽人講杜文甴好紅，到底佢有咩代表作？

勿回五毛

fyi

五毛分化狗

會員 #196701 - 起大面架純 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (6)：
1 .lih.kg/eQdJOT拎爆眼FA 同 大肚婆 玩膠
2 .lih.kg/ePMyzT放負
3 .lih.kg/ePLHFT放負
4 .lih.kg/ePiKKT分化
5 .lih.kg/ePdgQT放負
6 .lih.kg/ePddBT分化

此post完。

做乜對佢就咁快

對巨lin提子就得我一個

拉

Ok

躝啦死五毛

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
起大面架純
(會員#196701)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?